［認真］唔建議去撐警大會

果班廢中， 廢老冇野輸， 同佢地玩泥漿摔角無著數
最怕有義士被挑釁， 之後黑警到場

不受傷不流血不被捕

d 廢老行兩行就見暈 sick leave 啦

毅進黎到就散水啦

去既就萬事小心
義士一個都不能少

去播片都唔得？和平示威都有好多玩法嘅！

ON9 去左咪比人話你撐警
就算去到唔支援 人地影張相就變支援啦
真係ON9先會去

Push

最驚佢唔影相，一路舉住反送中牌唔該佢影多d

各有各做

傻仔真係傻仔
角度就一就就影唔到啦
反正去左=撐警
自己諗啦天才

佢地人少只是示弱，但你去到罵戰，cctvb只會剪你屌廢老片出街

推

你係咪慣左一個人影相？

真係好易比tvb 同警方屈做支持警察執法，所以真係唔好

佢地有佢撐既權利 保留體力兄弟

真係唔好，唔好比人搞到 被支持

都啱

引到班廢老支持獨立調查就抵做

播尋晚鎖閘單野都夠死啦

支持警隊
獨立調查

去黎把屁咩 等佢人少少樣衰衰咪算囉

玩火容易自梵 自己睇路

去左咪幫人加人數 唔好啦

記要臨時演員員都係演員。所以要多人，同要支持警察，還警察清白。要記住你只係一個外賣仔，要記住自己身份，要熟讀menu，唔好做其他外賣仔以外嘅嘢。

你咁多人去玩膠
人地影相話你地係支持佢地
咁就7左啦

你應該好少出去???
唔係應該知道影到D唔想影既可以唔登既
成晚流流長 唔會舉足成晚掛

未開始就係果度聚集 等多d媒體去 之臨開波全散

真
其實撐警嘅唔會俾你煽動到
因為佢地其實係知警察濫暴
只係佢更加憎我地同埋打從心底裡撐政權撐警察

最多咪幾百人，動員人去比人吹大d人數

要撐警自己撐
唔好去俾人點人數

唔好低估啲藍絲有幾憎後生仔
佢地憎你憎到警察射死你都可以盲撐
同埋佢地現在有人同聲同氣
你說服到一個都好快比人點出你係鬼
然後只要你係黃屍，你講咩都無道理
更加唔好講我地都知道tvb剪接點狗法
由佢地核核凸凸勁少人咁就算啦
啲c9唔知真係會以為我地撐警察

[深度分析]香港人的勝利方程式

冇人去做佢敵人
等班廢老鳩fing fing行完，自己死返屋企

由班老野幾丁友撐啦

可以去念佛大會

【突發】聽日添馬公園有 念！佛！大！會！

幫人刷人數

你去到比佢打d黑警又係塔你唔塔佢 想去既朋友小心至上

我已經開始分唔出你係過份擔心定假膠...你都識話佢影到唔岩可以唔登，又話怕佢影人多相，佢要要人多相駛鬼影得咁辛苦咩，求其琴日毅總門口一張相都人多兼無banner啦
"成晚流流長 唔會舉足成晚掛"呢句更加唔需要擔心，你估真係去聲援佢乜，做完野就走架啦，真係陪佢遊行？

都覺唔好去，我地去只不過係幫人地加人數，廢老都唔會覺得我地搗亂，仲會因人數自high打飛機

真係好好笑
我唔會話你係鬼定咩既 係咁話叫去撐警集會
淨係比個例好你 上次撐政改簽名,撐修例簽名,撐政改集會
都好多人反對呀見下有幾多傳媒會報???
上星期外國新聞好多人拎左80萬撐修例簽名黎舉例

如果你有出過去
麻煩你研究下cctvb果d點樣描述件事

去旁邊路過笑吓囉
最緊要be water
佢地點跑

呢個真 印象中早幾年有個熱狗支持者行山死左
D藍絲個個慶祝咁款
上星期太古個單 佢地又係咁

所以我先唔明你有乜好擔心，你覺得佢哋係報事實？無發生過佢哋就無得報？你都有眼睇，佢哋要做，無人都可以變80萬，佢哋要煲大根本唔需要靠我哋果幾百人

爆血管點算，唔好呀！

唔建議去，一陣人地當埋你都係撐警

同意 推post

唔好去 一陣cctvb又話好多人 俾位人入

同意

你唔係傻...你係天真
就係唔係事實 你去去就會加大左佢地個集會人數
本身200人變500人
但你埋去 300人就變600人

麻煩大家幫推新 po
[622行動] 網絡澄清大行動，遍地開花

黑警到場打何君堯打廢老

Agger

同感，加上大家都應該休息下，拿個星期六冷靜下，唸下點搞文宣。

600人....我比夠你1000人...對佢哋黎講叫乜人數，對比佢哋吹到80萬撐送中，你要驚呢d話驚我地去毅總集會俾佢哋抹黑做撐警好過啦，琴日毅總都成萬人啦，個shot影落去學你話齋乜banner都影唔到，咁我地係咪以後都唔駛集會？

Cctvb真係會用嚟擦人數

刷*

由佢地自high好過啦

好攰 抖返日

唔使去幫手撐場

[突發] 金鐘再現撐警遊行對伍

Don’t make stupid people famous

真心咪去啦， 冇必要同其他市民繼續撕裂。

佢少人，上咗 CCTVB 反而仲好

[突發] 金鐘再現撐警遊行對伍

冇人睇架啦

航拍機高炒可以影唔到字

班廢老收錢架，你無郁手拉左你都係叫你和解
你估d犬真係咁得閒睇片落charge咩

航拍機高炒佢自己樣衰咋，果幾百個人高炒我驚佢唔敢燈

帶幾罐鯡魚罐頭請佢地食

唔好去結果只有兩個

一係俾人點人數

一係會撩交打
然後比CCTVB攞嚟攻擊我哋

如果去嘅話，一見cctvb訪問就衝過去做，話今次主辦單位好好，每人有二千蚊車馬費津貼

push

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

唔去啦

去又被人計人數
一陣比識的人見到 解釋都麻撚煩

同呢班撚頭嘈 又影響唔到政府

看下其他巴打短期有無咩行動
休息一日好過

各有各做有咩問題？

我覺得佢地依啲遊行自然死亡就得
我地唔洗出手，佢地都已經又柒又廢

發夢見到有人去對家既集會
幫人地接受訪問
聲稱自己收錢去遊行
連個比錢判頭都係演員
大家參透下

建議姐
你可以唔聽嘅

去送頭

推
真心唔建議
cctvb已經可以將警察唔開門，剪到變成示威者嘅錯，重要有唔少人信
而家去玩撐警，諗都諗到佢地會剪成點

各有各種都要be smart

剩係痴banner痴單張
或者去到派 支持良好警察 反對黑警害群 ge宣傳單張俾廢佬 可能佢地會拎去支持

呢個世界總有傻尻去

CCTVB一陣影住你班連登仔去埋一份然後話有年輕人撐警就大穫.咪繼續得佢哋幾十個廢老自HIGH囉

大家去嘅話建議離大隊遠d
我怕俾外國傳媒當咗真係有咁多人係支持警方

討論建議姐

建制派最叻係咩
係無恥！
去撐警大會佢分分鐘count你做撐警嘅市民
所以要去嘅不如喺佢搞撐警嗰時另起爐灶
搶focus之餘人數多過撐警嘅話簡直係高下立見

入去upvote同comment啦喂 我地上左Reddit r/worldnews頭版啦
呢個subreddit好撚多關心政治嘅鬼佬睇㗎

仲有啊 downvote啲5毛都好緊要㗎
一負皮多嘅 成個comment會hide左㗎

鬼佬都話我地呢個策略正啊

15-hour siege of Hong Kong police headquarters ends peacefully, building pelted with eggs and police trapped inside for entire day

Show Blocked User - 狂風掃浪蝶 )

極不建議阻人集會
原因你集會，對家無阻你

一直強調要諗埋其他大眾感受
你要打民意牌

唔諗互動變化只會蝕章

支持成立獨立調查委員會
還毅進仔清白

唔好去 無謂俾位佢地入

咁熱 佢地點會出去撐警 收得嗰少少錢

比d中間偏藍既見到你玩無間道只會更憎你

認同
去左盞正面衝突
一係就比人話蝦班廢老
無意思啊

認同

我都覺得係 啲親中報即時拎黎做頭條 又話數萬上街撐警支持立法

各位唔好去

咪由得個幾個廢老慢慢搞